今晚定聽朝？

岩岩遊行完番左去
見有人佔左夏角道
又驚今晚留守會俾政府同警察有藉口係暴動
但聽朝又會唔會少人出無用
一句講曬
今晚留守定聽朝再出？

今晚留守 聽朝衝

聽朝

Ok

衝乜撚

睇下柒婆有回應先，set deadline

push